NVDA 最後召集, 準備升空

我就入滿油呀

With ARM, Nvidia will be COMPLETE !!!

識得Computer Architecture嘅就知, Intel 好撚賤格, 專登設計cpu 拖住nvda後腿, 令到佢嘅gpu唔能夠發揮最高效能 (I mean data center server, not your home pc)

With ARM, nvda 就有齊 cpu, gpu, network (mellanox). Nvidia 就可以完全控制 data center server 嘅技術話事權, 令到佢哋 server 無人能及 (效能價錢競爭能力) !!!

With 黃仁勳 WE WIN !!!

你仲溝唔溝貨

跟

玩撚哂啦你 !

本多終勝

仲唔溝

收購ARM 過到監管機構批准先算

銀行買？

而家呢刻追會唔會太遲

COCO 哥究竟有幾多身家

no more
no less

of course

嘩

收唔收購到先

根據外媒最新報導，繪圖晶片大廠輝達（Nvidia）收購日本軟銀集團旗下子公司矽智財權公司安謀（ARM）談判正在加快，雙方已進入排他性談判階段，最快雙方對於收購案將在月底完成，輝達出價可能高達 400 億美元（約新台幣 1.187 兆元）。

接受軟銀委託出售 ARM 的外資高盛（Goldman Sachs）一開始與蘋果接洽，但蘋果沒興趣而作罷。之後高盛試圖聯合數家國際型科技公司組建財團，包括高通（Qualcomm）、Google、南韓三星及輝達，透過這些科技公司一起出資入股 ARM，不過最後僅剩輝達是唯一感興趣的買家。目前排他性談判期預計持續 30~45 天，之後兩家公司會達成協議，或向其他各方開放談判。

五月入既 nvda 而家叫人陪你高追？
好啦我跟

依加買會唔會太遲

識得越多嘢嘅人
就愈大機會玩撚哂

台上一分鐘台下十年功

好快見證到cpu第三巨頭嘅誕生

我五月已經吹曬雞

Nvidia 啱啱出嘅 A100 我睇到呆咗, 直頭係外星黑科技

如果五月吹雞叫入既係nio 就好了

點睇隔籬4tile fp32有 42tflops？

冇錢加啦屌你

最終依家個倉變左
25%tsla
25%amd
30%nvda
20%sq
早知拎追sq嘅錢入哂nvda

粒粒皆星

靜啦屌

無貨 今晚買會唔會太遲

原本冇入sq
啲錢係炒完細價股套現之後唔知買咩好就入左sq，依家睇返係衝動左

3xx買到依家

今日盤前最頭買 岩岩出哂 已經食一轉先

NVDA望左成個幾月 最興就係高開炒車

現價入唔入得?

#21

GH呢

未出糧點入油啊屌

連登有POST 好快GG

跟！！！！

升啊

目標價睇幾多

屌咪登

Coco 哥

500

好彩盤前無放

我做人冇乜目標

盤前入咗 好彩入得切

沖呀，升呀，殺呀

今日仲加得？

梗係加啦屌
有今生無來世呀
一齊上!!!

$350入！放紙鷂式持股

我來了

In nvda we trust

Cumulus Linux is a joke

488

8X 放左好耐 怕冇線

新手488高追咗10股nvda
希望今日無極限

啱啱見489.450 有人買入2000股

即插

股災

488 入左 信念

屌

睇黎會洗盤啦 成班新手入黎以為free money

掛緊100@480 洗吧

COCO gor

反壟斷

之前恩智浦 個單咁
唔批咪SoftBank 拎返

唔巧燈啦

$300B Market Cap 仲要準備升空 ?

In 吉狗 we trust

新手咪撚黎燈啦

coco哥又有錢又有靚老婆個女又咁得意
人生贏家

SQ都唔失禮啦 你好高追？

Tech has no limit

如果收購arm唔成 你會放定hold

SH

會升幾多？

買唔到 佢自己業務都屈機

COCO GOR

變咗同Amd有競爭

一野上到490 咩事

Co-Co gor 做咩用HSBC 入貨

Love you吉蛇

祝你個女搵到個coco哥咁既男人做老公

都話coco gor 冇玩連登

咁有信心？

佢老婆真係幾正 想屌

勁過D人格分裂太撚多
唔怪得會想做KOL賺錢

30頭嘅人妻

我都係睇佢老婆

Arm 係咪遲d mac 機 精片

xx 都有表現

有人490.5入1100股

後悔5月果陣追post冇跟你買

same here, 不過48x 已經加入吉巴陣型，希望真係最後召集

知錯 仲傻仔死hold airline 股

GH?

傳試藥試到個女死咗

吉狗ho ball

咩係xx

Sq

492點高追

第一件事係欣賞你貼倉

493了

今天高位 明天低位
有張勁卡帶住
仲有收購好消息
過500係底

446個陣入咗
好期望出30系列卡個陣會點

就黎500

升升升

美女 好痴線

聽日開po
瞓醒咗，賺多100萬，你問我答

Nvidia我細細個砌機已經用佢啦
係時候入股推動未來發展 無限潛力

咩位入都得啦 一定$500
WE TRUST!

就500
放定賺多少少？
Ps. 1000usd only

加左too, 一齊贏

1000都不再是夢

我諗多左
賺少左十格

吉蛇係咪喺矽谷做過所以識咁多美帝黑科技

其實Apple點解唔出手買，比nvda買咗咪變咗apple被nvda揸住春袋，定set陷阱比nvda等佢收購完出反壟斷法

fp16玩DL好似仲好J

NVDA黎緊食正deep learning時代應該有排賺

反而係AMD好似冇咩呢類product
人地NVDA同INTC係software度落足工夫

造CPU既AMD點解可以收購造Display card既ATI??

AMD唔太睇好
Intel一發力除時拋離返

見jim keller走就知佢又研發完一樣嘢

Coco哥點解要用匯豐買股手續費好貴...

財大氣粗？

屌番工跟遲左仆街
一陣不理價跟

玩咗三個月呢隻真係sh好過 成日trade好易miss咗裂口高開

早排400入咗10股，諗住老黃公佈業績之後啱價就放，睇嚟依家可以扑暈自己由佢升算了

講緊千萬級資金 唔用銀行用咩呀

唔止係黑科技, 了解矽谷文化都好重要
option真係好厲害, 個個為公司搏命越搏越興奮

Pls google

幫人問下
有朋友想入nvda
但好驚財報
有無推薦邊日入好？
財報當中盤中/後入定財報後睇多兩日再入？
定你有無咩推薦

Thx

點解仲有咁多人話你係coco哥
足以證明大部分連燈仔都係見到咩就跟 冇乜獨立思考又唔會自己求證
如果過一排你是但9up 005反彈都一定好多人跟

講中左就負皮 點解唔反駁

恭喜哂

認真答, 咁驚就唔好買
作戰心態已經處於下風
買咗你朋友會成日唔安樂

講多d矽谷文化

準備入，但巴打覺得今日入定等明天
財報後入較好

跟吉田sir真係冇死
連登唔信 我信了
之前買d疫情股全部未返到
跟吉田sir冇見到紅色

上次財報好似係跌咗1 2日 之狗都係咁升

以家入係咪太遲

目標價550$

入咗20股

起碼700啦

380蚊果時買左12股，
之後就坐火箭係咁升，想加注都加唔切。。後悔中@@

係啊

我就唔玩住
理得你升到500先
連燈傻散最鍾意高追

咁心急做咩
實有時間回氣
次次咁多苦主PO咪又係高追
升到500,1000蚊你賺到你本事
我又無乜興趣高追

SQ點算

一升就諗點解唔買多啲

GH點算

Earning買好加注好 定係出咗earning 先加？

今晚最後升空？

開唔切互口入唔切錢
Mola mola mola

酒啊

笑死

有幾好笑，跌得果四蚊

咪繼續跌

再跌即刻入錢溝

利申 高J左

少少震倉姐 500CALL都未驚過

諗緊係咪應該485入

494 高j左 要strong hold下

495

484

尋日差d高j左 好彩

一鳩樣 495追左

回調姐 嚇我唔到ge

叫左靜

聽日公佈業績就爆升架啦 都唔明d人沽咩春

收到風會衰

收到咩風

咪睇連登咁多啦 升咁多實有沽壓
加上今日跌市 strong hold la..

笑你高J

strong hold，要放都等明天先放

498冇放左再入，又後悔了

燈撚到

earnings 實跌
穿$470我即入

驚what

盤前入左太心急，應該分開兩三次入

一齊坐下艇

498 入咗

整數阻力位

唯有咁

又話升既

玩完

去到水尾先入黎 坐個零月就得

人地3xx果陣已經叫左埋伏

495....

想知點解實跌 咁有信心 應該PUT下

股JOY

睇到個po 就知要出貨

出左少少

盤前502走左

太厲害咁有眼光

493

依家打緊既8號波

依家485

502 入左😭

苦主

等3080ti 出輕鬆550

改名做苦主區啦

V彈，比D信心

491

想問幾時公佈業績？唔係今日咩？

收市

幾時出

應該9月頭公佈

股票升完買3080ti 還番哂比NVDA

樓主FatFat啦

財報前瞻 | 英偉達Q2營收或創歷史新高！數據中心營收有望超越遊戲

今晚盤後英偉達將公佈Q2財報，首次並表Mellanox的數據中心業務能否超過傳統遊戲業務，將是本次財報最大看點。

此前英偉達經歷了礦難後，在去年年初進入至暗時刻。而此後在數據中心大爆發、PC強勢增長的東風下，把握住了時代機遇。精準收購Mellanox後，更是將數據中心實力提升了一個台階。近期流傳收購arm，更是彰顯了黃仁勛佈局數據中心野心之大。

英偉達Q2財報看點

Switch、筆記本有望超預期，Max-Q滲透率提升

英偉達Q1財報電話會議曾給出指引：桌面Q2下滑，筆電、Switch增長，遊戲業務Q2環比增長mid-single。結合Intel、AMD以及眾多PC廠商財報，還有一堆統計機構公佈的筆記本出貨量數據，英偉達筆記本業務超出管理層指引不是難事。

而遊戲本作為筆記本中一大增長點，我們看好Q2遊戲本業務同比增速創下7個季度新高。通過觀察國內筆記本市場，如今AMD Ryzen 4000系列以超高性價比正不斷蠶食Intel份額，但AMD移動端顯卡你很難在除蘋果以外的品牌中見其蹤影。英偉達GTX1650/1660、RTX2060系列仍是主流配置，其中Max-Q的識別度也提升不小。

另一方面，前段時間任天堂公佈了最新財報，營收同比增長108%，Switch硬件出貨同比增長290%！

任天堂成為疫情大贏家，而給Switch供應SoC的英偉達自然也會受益。不過有點滑稽的是，遊戲業務如果特別超預期，反倒會威脅數據中心挑戰第一大業務。

數據中心有望同比增長三位數，重新定義英偉達

英偉達Q2數據中心業務如果不能超過遊戲業務，這將是最大利空。好消息是超過的概率還是更大一些。

本季度將是英偉達首次將Mellanox並表到數據中心業務。關於Mellanox不用多説，這一標的與英偉達的協同效應極強。在4月份正式被我國反壟斷批准後，沒過多久老黃便在GTC大會上展出了最新的英偉達Mellanox產品，並集成到DGX中。

值得注意的是，英偉達Q2 OPEX指引猛增，主要由於收購Mellanox以及疫情工資預支半年等，預計會對當年GAAP數據產生較大影響，而Non-GAAP數據則能更好反映英偉達表現。

總的來説，市場期待見證英偉達數據中心業務超過遊戲業務的這一里程碑時刻。

邊到苦？

咁聽晚會再升？

550放唔放

財報好就升

出左未?

高J左
希望無事

想問下ASML點睇？

幾時先

全世界睇好

SEMI係黎緊5G/ AI 世代既主要受益者
其實係有買貴無買錯

不過我揀買AMD
NVDA都係WATCHLIST睇多陣先決定入唔入

外界分析姐 , 今晚係點邊有人知

咁易俾你估到冇窮人啦 我夠估爛肉netflix 成績會好

50%好難估咩

5am

爆炸了

?

屌 前日tsla nvda 二揀一
我揀咗nvda

原來我睇漏左任天堂財報...
switch 賣得
今晚財報前入nvda 先

應該唔會燈死

好guilty

Call 左1張nvda

覺得有伏

走呀

香港時間幾點左右會出財報？

0500

仆街

488入左9股，一入即急跌

財報好過預期

Nvidia Reports Record Quarterly Revenue, 2Q Results Beat Projections

Earnings: $2.18 per share, adjusted, vs. $1.97 per share as expected by analysts, according to Refinitiv.
Revenue: $3.87 billion, vs. $3.65 billion as expected by analysts, according to Refinitiv.

1700 ET conc call

Afterhour trading 唔大跌即有機會！
6% 已經係$510+

暫時輕輕跌1%

我覺得亮麗，三寶有齊 （beat EPS, Beat Revenue, forecast positive）
但是 after hour 不升，好在也沒有大跌。

我信會升

睇個勢跌多

好過預期都唔升？

我估跌係因為啲人預係好過預期好撚多

好少少=已經預早升左

我都係 一入即跌

Down 2%！ better luck tmr on pre market！

gg

做咩事跌

今晚就人踩人㗎啦

聽日有冇可能上返500

有得走好走了，出業績前已經偷步炒起晒，現價無水位

又畀連登仔 燈死

靜靜地贏唔得？

係要開post

因為市場既預期係極好

475

474入

俾你講到心郁郁

我係咪遲左

今晚一開就大跌啦 有得走好走 多謝連燈仔又燈爆一隻

富途吹到得返300

唔走啦 攬住過世 唔明跌乜尻

正 又有特價貨

點解好過預期都跌

屌，蝕少少，好過有排坐

大家參考下bynd就明

NVDA 苦主火棒區

實際INTC 最後召集準備升空

又燈死一隻

Intc咩事？

大戶壓倉，低位瘋狂吸貨，一年一次特價

快啲賣啦快啲賣啦
唔賣邊有平貨執

苦主區

500高J左點部署

長揸囉，屌你，不用怕，我都488

升空爆炸

得個幾股 長揸都無意思
壯士斷臂

止蝕買煙條會唔會快d回本

ER 後可以買了

等佢拆股。

唉 隻肉點搞呀

分享下咩股

成班傻閪😂

月尾出新geforce咪又係升返

你咁樣玩, 有幾多蝕幾多
買股票果時好心就諗埋止蝕位

今晚會跌幾多

等睇插水

成班被樓主撚到傻左

人地二百幾入，點跌都唔入肉

你地見人買得多，就盲跟埋一份

聯署支持封殺微信同TikTok

其實一兩季業績應該冇太大問題，反而係長期趨勢，係產品好唔好。

我就真係唔識晶片，但大方向係多左野智能化，晶片需求量上升，成個餅都大左。如果個產品好就應該問題唔大掛。

我睇NVDA介紹，GPU可以取代CPU，而且依家佢的GPU係車同人工智能應用都好大潛力。

叫左要靜

e家穿撚哂 點搞

一隻500蚊嘅股，回返20蚊都就係度叫春

跌果二，三十蚊就喊哂驚
你地唔好玩nvda啦，返去香港市場玩垃圾妖股算啦

根本投資落nvda係買佢個前景，大脹小回，驚閪咩

50蚊就真

香港股民簡直失禮死人，

衰過QQ

跌啦屌

轉燈

nvda有排上

我地要靜靜地贏

彈得咁快

咁撚有錢 DLLM

咩事

LOK KUAN SIR又燈

成班傻鳩，大戶話唔比機會你地買貨

又成功燈左

入2張未日call 又執幾百

多謝nvda同sq

屌最全日低位放哂

有無機突破500新高?

Nvda 冇放到

後悔盤前無再入

靜啦

俾nvda撚咗成個禮拜
早知入tsla仲好

無

跌啦 跌到去450

489, 追左

集中玩TESLA夠晒 唔洗咁多花臣

$498 now

504

gogogo

人地賺 我倒蝕錢

510

COCO哥好撚有錢買隻NVDA都600K USD

酒鬼呀！！

NVDA is safe

人地TSLA賺完走埋
我隻NVDA就係度妹下妹下

nvax